24歲 30k

唔上唔落 樓又買唔到 政府又唔理我地

30K

30k 十個孟母加埋都無啦

個個連登仔都50k

Ok you win 笑咗

負皮嗰啲講下點解

巴打做邊行

醫療啦

Poly 三寶？

唔係